「Gay Post慎入」我與林彥邦記者的五年情懷

係1/7之後我出過一個post
係同大家分享我同林彥邦既一個「五年的故事」
最後有巴打幫我send左比佢

1/7 之後 我都無再見過林記者
直頭尋日...
我用真身同佢打招呼

林記者有咁既回覆：
世間每次相遇 都是久別重逢

「那天在那裡那個是我。」

沒想到會在這情況下，第一次見到你。

上一次的第一次，是在那個兵荒馬亂的時空，突然跑來一個蒙面的少年的，跟我說了一個那些年的故事。

你說，我們五年前早已在另一個荒亂的時代碰過面，「我估你都唔記得」﹐然後原來，那時我說了幾句無意無心的說話，給了你走到今天的勇氣。

然後你再次消失在人海。

直到今天，你告訴我那個是你，在一個平靜的地方，沒有頭盔、沒有口罩，我們第一次重逢。

謝謝。

這是一個扭曲的時代，我們每日都被迫見證著別離和失去；所以縱使可能毫無意義，還是希望能看到你們，好好地活著。

我相信、亦知道有你的朋友會看到這段文字，煩請轉告，若果那時我曾給你一些勇氣，現在是你給了我更多。

「下次戰場再見。」

呢五年發生咩事唔重要
邊兩個戰場都唔重要
或者大家都估到

第一次見面：身穿校服既中學生
第二次見面：5年後蒙面full gear既我
第三次見面：現真身

呢幾次見面 都同社會運動掛勾
唯一不變既 佢仍然係一位難得一遇既記者

尋日既見面 係偶遇
但個感覺猶如脫下面罩 煲底相見

但香港人仲未贏
希望我地下一次既擁抱
係勝利日

煲底見～

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

呢個還擊

補充返

早前因為安全考慮
叫左連仔del個舊post
所以post唔到

有咩問題

摩牙

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日